8000內 notebook 求推介

要求
主要用來寫web program
會帶出街
會開vm黎bt av
會剪下av 好低要求 crop走澳門線上賭場之類
打機要求唔高 打到left4dead aoc 順就得
用 ssd 加 hdd

請各位巴絲出招
萬分感激

用緊dell inspiration 15 7000覺得都ok

自動回覆。

好L重

MacBook Pro 2015 late 8gb 128gb
加隻external hdd/ssd for second storage device (if needed)

二手 MacBook Air 13吋 未滿一年機，有Apple care（三年無條件保養）
$6500可議
重點： 女仔用機＝錫機
巴打可考慮

mba打撚到l4d咩

打l4d順一定要有graphic card
一有graphic card通常都15" up
唔會輕得去邊
xps15啦

[size=2]940m可能都打到
有d 13"機都有940m
你自己搵下/size=2]